
                      Guión obsoleto lleno de sin sabores.si bien los actores Edward Norton y Milla Jovovich se nos muestran absoluta y plenamente convincentes en sus papeles , Robert De Niro cansa ofreciendo una vez mas un poco mas  de lo mismo,sin sorpresas o cambios en el y/o su personaje .Supongo se pretendió lograr con Stone una película profunda de grandes meditaciones , posee ciertas buenas parábolas si ;pero lejos de ciertas pretensiones Stone supone una tremenda decepción, una cinta vacía de diálogos pesados y tiempo lento .Una película tremendamente lineal y plana sin acción, drama y conflictos que opino esta claramente dirigida por su idealidad a un publico en concreto .Desmerece el precio de la entrada ,sin hablar de el presupuesto gastado en su realización .Una vez mas como pasa a menudo se perdió la oportunidad de contar sino una gran ,una buena historia .Muchas palabra para terminar diciendo que; en mi opinión ;es mala.
        
            